想學素描有冇巴打絲打可以教下我

訓啦屌

認真問 屌

無用架

素乜野描
環保團體好快連紙都禁埋

去工聯會啦

我自學緊
自己上youtube 睇片跟住畫
每一個筆都跟住佢畫,畫幾次就知個重點係咩

可唔可以留個tg 傾下

冇問題...我都係自學左一個月左右